屌佢老味，成班撚樣喺度歡呼拍哂手掌

發夢啱啱散場，我仲喺入面，見住班撚樣歡呼又拍手好撚開心咁樣，有First aid同記者可以做證

我心諗你有軍用裝備會贏好撚正常啦，有咩好開心

返到去睇你仲笑唔笑得出，老豆唔該搵下個仔

今日拉咁多義士，佢哋緊係開心

有人唔見咗老豆

起底之後未完，現實生活都要有影響

做咩事都有成本